#### Задание:
- определить бизнес-процессы и промоделировать их на языке IDEF0, дополнить IDEF3 & DFD. 
#### Реализация:
В общих чертах изобразим работу предприятия над определенным заказом. На вход предприятие получает заявку клиента. Эта информация будет использоваться для получения результата (выхода). Заявка данного клиента может быть выполнена с помощью команды разработчиков и команды дизайнеров. Техническое задание и установленные заказчиком дедлайны будут влиять на выполнение поставленной задачи. По итогу, на выходе получаем готовый продукт, в данном случае - онлайн каталог фильмов пункта проката. Получена контекстная диаграмма:

![IDEF0_General](img/idef0_general.png "IDEF0_General")

После разработки контекстной диаграммы проводится разбиение ее блока на более мелкие компоненты (функциональная декомпозиция). Диаграммы, описывающие каждый компонент и их взаимодействие называются диаграммой декомпозиции.

![IDEF0_Full](img/idef0_full.png "IDEF0_Full")

Для представления механизмов передачи и обработки информации в моделируемой системе используются диаграммы потоков данных DFD. Часто диаграммы DFD используют в качестве дополнения к функциональной модели, выполненной в IDEF0, для отображения различных аспектов предметной области. Изобразим процесс тестирования и отладки программного продукта на диаграмме DFD:

![DFD](img/dfd.png "DFD")

Здесь изображены два процесса: Тестирование программного продукта и его коррекция.
В качестве потоков данных выступают: Программный продукт, опыт тестирования у тестировщика, опыт коррекции ПП у команды программистов, найденные ошибки ПП, тестовые последовательности и стандарты по тестированию. В качестве хранилищ данных выступают: тесты и стандарты. На выходе получаем отлаженный программный продукт.

Наличие в диаграммах DFD элементов для описания источников, приемников  и хранилищ данных позволяет описать процесс движения информации в системе. Для описания логики взаимодействия информационных потоков модель системы дополняют диаграммами методологии IDEF3. Диаграммы данного вида называются диаграммами потоков работ. Методология моделирования IDEF3 позволяет графически описать течение процессов во времени и отношения процессов и объектов между собой. Единицами работы в нашей диаграмме являются: Тестирование программного продукта и его коррекция. 
Прежде чем начнется работа-приемник, должна завершиться работа-источник, потому в диаграмме используются связи предшествования.

![IDEF3](img/idef3.png "IDEF3")